你班侵粉成班怨婦咁真係好撚肉酸

人地民主選總統

美國人面對緊咩佢地自己先知

最後邊個贏都好

咪大方啲接受現實囉

屌你班友就唔撚係嘅

又要屌尻人造馬

又要屌尻美國人無腦左膠

講撚到Biden支持者就係比人洗左腦

做美豬玩tiktok咁

然後China Joe當選就世界末日咁

屌 你地咪當美國係中國咁運作先得架

人地除左個總統 仲有個國會

上年香港民主人權法案

係民主黨同共和黨有共識一致通過左

先比Trump簽名架

民主黨都有份幫香港架

依家又要講到佢哋十惡不赦咁

十足十香港啲藍絲咁

輸打贏要

利申 侵粉

仲煩過脷啲勝利球迷

但係民主黨唔俾人監票
全程淨係可以睇住傳媒update
唔係驚輸但要人輸得心服口服先啦

怨婦師

PR公司 BLOCKED

嬲嬲師

點解連續十幾萬票投比同一個人？

biden 贏：造假，假民主
Trump 贏：民主制度既優越性

出面有個張崑陽出既post做fact checking
有講呢樣野

咪當人流先得架

美國勁就勁在所有野互相制衡住

之後侵告去法庭

所有野都係一清二楚

你先至肉酸呀屌你老母臭閪

Death to America

咁左膠冇腦係冇屌錯既

Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America

又要屌尻美國人無腦左膠

講撚到Biden支持者就係比人洗左腦

做美豬玩tiktok咁

有屌錯?

屌你開喺波台咪算囉
開時事台駁屌咩

唔知以為時事台啲人係波台分身黎

民主黨都有份幫香港架

依家又要講到佢哋十惡不赦咁

民主黨仲停係留又傾又砌,唔好激嬲中共

cctai算唔算玩大左

玩大左

圍下爐都唔比
又唔係上reddit屌

係成個洲定某幾個票站先?
9成9係D低層職員自把自為拎住雞毛當令箭

下年垃會重用

拜登先可以團結歐加盟友歸邊,不過亞洲隊就慘得罪民主黨

譚得志坐撚左成個月

尋日唔比保釋繼續還押又無人講

圍爐圍得多真係以為香港係世界中心
美國人投票都要諗埋香港

4年後覺得唔掂咪投返對家pompeo 人地有得投
香港人淨係諗自己姐 實則美國佬wfc

Agree

接受現實啦

最多咪睇下 Trump 有冇能力去法庭翻盤囉
佢緊張過我地啦

要轉風向喇，奶共，戀童，學普通話 呢d 打後都唔會再有人講，因為拜登已經係嚟緊四年既總統，個遊戲就係咁，要面對現實，要舔架喇。。

同藍絲/韓粉輸撚左選舉一樣 住係同溫層

Sunny講d野真係幾透徹
相信會令部分關心大選嘅人冷靜落嚟

同意，好撚核突
心態就係覺得trump係救世主，有trump香港就有民主、中共收皮

你望下大選集中討論嗰個thread
啲人根本變曬藍絲咁
debunk過既野都照傳

兩邊都有七千萬人選

點解淨係覺得Biden嗰邊比人洗腦？

So? 我要投biden 全部慘死。

因為等你今日講

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

"又要屌尻人造馬

又要屌尻美國人無腦左膠

講撚到Biden支持者就係比人洗左腦

做美豬玩tiktok咁"

事實都唔屌得?

咪撚on9啦 人講你講
fact check啦低能仔
係咪又13萬票啊

唉

冷靜過後而家都要諗點樣繼續行落去

民主黨要奶共都冇辦法

唯有諗我哋可以做多啲咩

收爹啦
五毛分化撚拉

咁咪就係
共和黨咪做緊嘢囉
咁我哋喺討論區討論佢涉嫌舞弊又唔得

兩邊都有七千萬人選

點解淨係覺得有一邊被洗腦？

???????????????????????????????

美國自己都未FC到你FC到真係勁
FC你睇侵做唔做野咪知真定假

講到住係香港乜都清楚過住係美國既人，都痴膠線，全世界精英係哂連登咩

話定班柒登仔連咩係民主都唔知

香港夠有4成人投民賤聯啦
點解剩係覺得藍果邊比人洗腦

你信唔信就自己睇完個post自己睇完佢既source做決定
fact checking唔係我做既

唔好好似藍絲咁我睇唔到我聽唔到我唔知道

問題係我信邊個FC SOURCES
要FC都美國自己FC啦

即係香港6成黃既都係比人洗腦

條傻西扮睇唔到

因為唔合佢心水就係被洗腦
惡撚過共產黨

引用連登仔既民主
一人一票
侵早就輸啦
連上屆侵都唔會當選到
仲何況拜登最後有冇種票
總票數不嬲都係多過侵

仲講13萬 低能仔

過兩年連登就吹奏拜登架啦
是撚但啦

真係成班怨婦咁，點解可以咁自我中心，係咪無出過國

人地共和黨員都知衰delete個貼文啦傻閪
睇都未睇人地講乜就話fc唔到 正一藍屍狗特質

本質同啲藍絲一樣

財經狗, block得

其實Biden 輸咗咪一樣大把怨婦
會吹到美國末日 變Nazi America 又盛
兩邊啲深藍深紅一樣咁

個心唔夠堅定
係比較難去消化
呢樣正正係香港教育問題嘅縮影
我敢講, 呢樣大多香港人都會有
包括我自己

成班健吾黎

五毛唔好開心咁早.
侵侵選唔到. 有機踩盡油加速.
未到拜登上台. 中美可能已經出晒事.

仲有2-3個月睇下侵侵,會唔會咁乖等走.

返黎覆樓上未?

五毛 pr block

班友spread fake news先係問題

你個結論係點樣黎嘅呢

「點解淨係覺得有一邊被洗腦？」

做得差自然有人質疑架啦唔比質疑就屌人怨婦
黑人至上社會睇下拜登上台仲有冇BLM

係，共產黨fact check完，冇問題

唔公平既選舉都要接受？

你文盲?幾時話FC唔到??

你老母就藍

依家對家出術呀
等於打緊boxing
你無端端出腳

你條柒頭俾我屌撚左咁耐都仲係未化

即係2邊都可以洗腦
SAME IN HK
即係2邊都比人洗腦?

唔係怨婦，係蹬美國人可惜，咁就無咗個國家

有條片咁就叫fc左？
怪唔知藍屍話我地收錢暴動、毆打阿伯、搶劫果啲片都有人信

希婆輸完已經怨咗四年啦移咗民去加拿大未？

有片都唔當fc 係唔係要拜登出黎自己認先算

係啊佢哋而家就係喺討論區開個post討論吓都係輸打贏要反民主嘅怨婦
突然之間我覺得梁美芬掌心雷都無乜嘢

人地民主選總統

中國人面對緊咩佢地自己先知

最後邊個做都好

咪大方啲接受現實囉

屌你班友就唔撚係嘅

又要屌尻人全票通過

又要屌尻中國人無腦左膠

講撚到習近平支持者就係比人洗左腦

做大陸豬玩tiktok咁

然後習總當選就世界末日咁

屌 你地咪當中國係北韓咁運作先得架

人地除左個總統 仲有個全國人大

上年香港民主人權法案一直改善

係香港同共產黨有共識一致通過左

先比習近平簽名架

中國都有份幫香港架

依家又要講到佢哋十惡不赦咁

十足十香港啲黃絲咁

輸打贏要

利申 黃絲

改下字眼順眼曬

49000嘅水準就係咁
咁撚講美國大選關你撚事，我點睇美國大選又關你撚事
49000年年四大雞胸啦

佢都叫透徹....
美國死人投票都唔係新鮮事
可以睇定啲
唔一定係選舉舞弊

你話係就係啊？

我係侵粉有時都太個人情緒化

一時接受唔到侵輸

其實只接受唔到就係睇住左翼極端自由主義當道

美國既立國價值會唔會受損

佢只係講咗有啲咩可能性都叫FC
有幾撚FC呀？

喂喂喂
公平公正地輸我服
但屌你老母依家燒票又有死人票又有唔畀監票又有
全部都係搖擺州出事
仲要全部都係利好民主黨
你叫我點服啊？

你唔好咁樣秒鳩樓主啦

真係廢事同cctoy講野
得啦得啦黑警播果啲片都係真的
人地fox、共和黨員澄清果啲就假的 兒登仔最撚醒

你話唔係就唔係呀
咪睇法庭判囉

兩黨共識師

洗腦就不嬲都兩邊都會被洗腦架啦

爭在有幾大程度比人洗嘅姐

人類就係要諗辦法保持獨立思考架啦

你夠膽講六成黃嘅入邊100%無比人洗腦咩

起碼我屋企嗰啲所謂黃絲咪又係人講咩佢聽咩

只不過係佢地咁啱揀左聽啲黃色野姐

我嘅意思係

唔好當所有人都係戇尻先得架

負皮

你唔係第一日上連登啦, 不嬲連登仔都係惡哂架啦

咁等法庭判左先啦 未撚判就話人出術

老實講
民主政制就貴在 冇錯 係有機會選咗個仆街出嚟
但呢個亦都係美國人自己要bear返個risk㗎啦
從來都係咁玩
只不過今次唔啱大家心水啫

選舉人制 係防止種票

我夠知洗腦2邊都有
但洗腦係洗d咩既info先得架
我洗腦話地球係平
同我洗腦地球係圓咁
咁你話比人洗腦地球係平既 係咪真係弱智先?

講緊依單？

咁一定唔會所有人都係弱智
但有好多係

你都憑空整個連登仔民主邏輯出嚟
打稻草人啦
唔俾人監票同見到之前流出好多trump票被撕毀
呢啲都係大家見嘅證據
我係覺得佢出術
同你所謂連登仔民主
一樣係言論
唔明你駁啲咩

我係侵粉
我都覺得樓主講得啱

最緊要畫面靚! 要正字正確! 明哂

香港真係唔配有民主
選唔到你理想個個 又屌造假又屌制度
尊重下民主啦兒登仔

幾時有講過話輸唔起

係班GOP監票係點票站亂9黎畀人趕出去
點票員仍然係兩人一組，一紅一藍

你可以望下WI剩係用深藍票倉黎解釋

睇下出面d post
輸左Mi 又用130k單fake news係咁屌
on9到震

其實美國人點睇民主黨唔俾人監票呢樣野

趕走gop/唔比gop監票員入，又圍埋板
有晒片喎
低能仔

兩黨共識都要佢肯做先得
邊個保證拜登一定對華強硬

其實你知唔知十幾萬講緊係兩個洲
係MI 同 WI都出現 一時間拜登出現十幾萬票
其他人零
MI有澄清左係error
但WI剩係話民主黨票倉

自己諗下WI有冇可能

130k未到最後都未知真定假
你話出錯我就覺得非常可疑

依家又話覺得 啱先就實牙實齒話人出術

第一句已經fail左啦

你係中國講民主已經係顛覆國家政權

打得靶啦

雙重標準
特朗普贏=民主
拜登贏=民粹

佢一早講咗

以依家資料睇
趕走左監票員, 但場內重有共和黨既點票員(唔肯定幾多位, 但應該超過1位)
要做假就要收買哂共和黨既點票員喎

依單野, 最多屌下個民主黨/職員不道德之類, 或者告埋佢, 但要靠依樣推返結果就難D囉, 成個美國無一萬都有幾千個票站, 實有幾個仆街架啦

條on9樓主利申就可以分化放負

呢兩日連登衰過小粉紅

怨婦師怨婦師怨婦師怨婦師怨婦師怨婦師怨婦師怨婦師怨婦師怨婦師怨婦師怨婦師

Agger

BLACK LIVES MATTER

國會
不如你講三權分立啦屌你

做假做到出哂面,然後話尊重民主

樓主5毛確定

無罪假定

你同班藍絲有乜分別

邊個對抗中國咪支持邊個
理撚得你

而家美國邊個制衡到傳媒同social media?Twitter shadow ban, censorship 咁耐解決到未？

你成篇野套落選立法會果陣既dab都岩用

一場外國嘅選舉就搞到世界末日end game咁

驚咩
我侵有絕招
大法官
贏緊

china joe上臺之後連國會都唔知仲有無啊
睇下當年德國納粹黨啦

美國人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

美國都要睇實亞洲呢邊嘅，佢都唔會想中共出到南海台海，攞埋台積電

上連登，勿認真

佢地就真係好似d藍絲狗咁我唔知睇唔到唔好問我喇
永遠呢啲就當睇唔到

攞MI黎做例子
選前polling Biden 51 Trump 42 From CNN
*注有其他參選人
咁假設有10萬票
比盡Biden 5.1萬 Trump 4.2萬
再假設個10萬票全部mail vote
晚上swire state的比例係 Biden 9 Trump 1
比盡Biden 9萬 Trump 1萬

睇番MI
Biden係一下多左10幾萬
當trump多左1萬
咁個比例就唔make sense
你明唔明
當然要睇番就係依10幾萬係親身投 or mail or 咩地區
但質疑都係一件合理的事

始終人地出去同美國政界打開交道，對當地政局既了解點都多過我地喺香港睇埋D二三手消息既

留名等人衝出黎講敖狗點點點

美國含侵力=香港藍絲
係少數

冇計, 香港人國際視野窄過阿嬌個閪

侵做嘢嗰陣登粉咪屌你輸打贏要囉
登粉點都有得屌㗎啦

玩tiktok奶共
你買iPhone夠奶共啦啊黃絲

真
你估如果係侵贏個鼻
班撚樣會唔會支持拜登搞上法庭
恨不得快啲吹哨完場

輸打贏要囉

所以依家共和黨就出招制衡佢

連登仔相信地球🌍係平

正解，呢個係民主嘅玩法。美國人求仁得仁，anyone but Trump，咪okay囉

其實都係得幾隻怨婦
大部份人都覺得輸咗咪輸咗

愛隊黑哨: 明黑你呀吹呀
對面黑哨: 空難啦屌

PR公司勁到香港影響美國

push

事實成班港豬
一啲國際嘢都唔識
本土政治又唔識
只係睇表面嘢

唔係我鳩吹
睇咗陣訪問啲人答只係憎trump唔識政治
痴撚線

暫時6800000：7200000
真係好少數（300萬少數論）

我冇買iphone呀撚樣

cc nazi台

可能去到250已經叫停點票當贏咗

一開波已經有四成幾嘅人反對你，拜登你都幾難做落去吖同你講

2022、2024又有大選，到時見真章啊

好撚極端啲人
樣樣野非黑即白，又唔fc

肉酸有咩所謂，最緊要贏，

TRUMP 2020

有名你叫, CC toy 黃衛兵

呢條蛋散有幾重要呀？

你真係白痴
我都無諗住化你你憑咩想改變人思想
你以為自己邊撚個呀弱智

弱智仔
深藍熱狗都唔係一時三刻就變到中立
同樣道理你憑咩以為靠屌就撚化人
你弱智少陣得唔得
邊撚個呀你睇見都炆
你件垃圾係咪平時唔識同人理性溝通
你個白痴仔不如搵下心理輔導有冇反社會人格傾向先啦

日撚日係兒登攞fake news 打J票你又冇撚得投淨係可以係兒登鳩叫
你以為自己邊撚個呀弱智

睇下你幾撚心急要覆2次
我就係要屌你班on撚柒鳩
吹撚得我漲呀？
日撚日圍爐打J炒撚哂車仲係到串柒柒
憑乜撚野叫人理性呀撚樣
香港人個朵就係俾你呢d 書都未撚讀完嘅垃圾搞撚臭哂呀屌你老母

都係廢事出聲
等班人冷靜下先